(台測)叮噹劇場版2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

宇宙小戰爭:大雄因為搞砸了科幻片的拍攝被小夫與胖虎責罵，於是哆啦A夢拿出道具讓大雄自己拍電影，在拍攝過程中靜香的兔子玩偶失蹤了，後來在大雄家被發現，晚上哆啦A夢以為有老鼠而大吵大鬧，結果意外發現巴比逃到大雄家來。聽過巴比的講述後，大雄與哆啦A夢決定幫助巴比，也找來小夫、胖虎與靜香協助，然而比西亞得知了情報趁著大雄他們外出的空檔抓走靜香做為人質，要巴比自身來交換，並且帶走縮小燈讓大雄等人無法恢復原狀，不顧大家的反對巴比秘密離開讓自己被抓走換回靜香。當大家知道巴比將會被送回星球審判然後處死時

鐵人兵團:利用任意門到了北極的大雄，無意間發現了機器人的零件，但是因為零件太大，於是就和哆啦A夢將零件拿到鏡面世界這個無人的世界裡組裝。組裝完成後，哆啦A夢就將他取名為「聖誕武士」。當正在高興的操控聖誕武士時，無意間發現他居然著裝著毀滅性的飛彈……
大雄在真實世界無意間與自稱是機器人主人的莉露露相會，並且讓莉露露借走了活動釣魚池，但後來大雄與哆啦A夢居然發現鏡面世界居然建立了為了攻擊地球的基地！而且指揮者就是莉露露，原來她是由機械理想國所派出來引導鐵人兵團到地球的機器人..

龍騎士:故事以大雄與小夫以「恐龍是否完全絕種」進行辯論展開序幕，由於認為恐龍仍然存在的主張遭到小夫以科學而合理的方式完全否定，大雄向哆啦A夢尋求幫助，然而當大雄向哆啦A夢所拿出的道具「OX占卜」詢問「"地球上"是否還有恐龍活著」時，卻得到了否定的答覆

西遊記:為了在新生歡迎會上表演話劇「西遊記」，大雄班級舉行的話劇的排練。大雄想當孫悟空，可是卻只是村人甲。為了證明自己最像孫悟空，大雄用航時機來到中國唐朝，想見孫悟空，而且真的見到了（實際為大雄假扮）。後來大雄以哆啦A夢的道具為賭注，證明孫悟空很像大雄。大雄與他的朋友來到唐朝，卻沒有見到孫悟空。因此大雄用哆啦A夢的模擬遊戲機假扮孫悟空，最後被識破。由於沒有關好機器，遊戲裡的妖怪從遊戲機里跑了出來。妖怪最後統治了世界，大雄他們也面臨危險

日本誕生:本劇背景是七萬年前的日本和中國。由於在現實生活中太過不順，加上空地也無法玩耍，大雄和他的夥伴哆啦A夢、小夫、胖虎和靜香決定進行史上最大規模的離家出走。同時，由於發生時空錯亂，一名名叫古古兒的遠古時代中國人來到20世紀的東京，後被大雄等發現，帶到七萬年前。原來古古兒的光明族被黑暗族侵略，而黑暗族的首領是來自未來世界的巨尊比，他妄圖改變世界歷史

7 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野